攻打敘利亞都不及鳩登仔 一鋪鋤大dee 討論熱烈

差啲以為第三次世界大戰

兩個人玩黎把撚

港豬係咗架啦